自己鍾意嘅歌cut左嚟做鈴聲一定唔可以較邊響邊震

明明好鍾意首歌
每次響起加埋震機
就會有種緊張煩躁嘅感覺

Btw雖然打得比我嘅得兩種
一種係電訊公司提我交電話費
第二種係美容公司sell鳩me做飛so

Btw
2017年嘅2 月14日曾經有個女仔打過嚟sell me美容套餐
當時唔捨得cut佢線
最後是她cut 鳩me的
很想念她的聲音哦

更正：應該係個女仔想約我出嚟
但me拒絕左

都冇人打俾你

痴線佬